[cover]春風十里

搵唔到工，無野做，開左個youtube chanel 你地想聽咩歌 我試下錄下